雙眼皮手術

有冇絲打整左雙眼皮
係邊整 整得好吾好